高橋名人同毛利名人算唔算係電競界既始祖

16連射
遊戲1日1個鐘

毒撚始祖

遊戲1日1個鐘
仲點電競

呢句係佢名言，你又吹佢唔漲佢當時咁勁喎

錯,係KOL